「BRAINSTORM」發夢見到麻包袋你第一件想做既事

我會包起啲幼犬送去一個安全既地方暫避
確保大眾安全解散狗隊之後，再送幼犬返去

狗主當狗係condom唔知會唔會棄幼犬呢？

老豆搵仔搵唔到係咩感覺？
人類試得多，睇片都見好多
狗們你地試過未？

有咩方法可以解散狗隊？

以其人之道 還治其人之身算唔算以暴易暴？

之前一直都冇諗過9月開學左2日就已經咁無法無天

記得影相俾狗公報暫時平安